有冇fg覺得自己做緊d低技術工

日日鳩fingfing咬萬幾蚊糧

有

做緊助理工程師好大壓力
想轉下d文單hea工

文職hea工 返工睇達哥打機上fb上連登上youtube 我唯一唔會做嘅係工作

上家屌 下家扭計

每日淨係print 野同改d弱智都做到嘅野
轉份新工都唔知點吹好

fg到而家年幾了 仲做緊ctrl C ctrl V 啲低能野

sub仔?

講出黎有無起雞皮 ？fg叫自己做助理工程師 一聽就知做十仔 笑撚死

一撚定係
工程師
收檔啦
Ive仔

助理姐 人地冇話自己工程師

我都係Ive仔 唉

十仔姐係assist engineer?

Sub conxxxx唔識串

助理工程師=/=工程師助理
一個係初級工程師 一個係工程師下嘅打雜

Assistant engineer and engineering assistant